Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區（114)

連登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

樓下係傻仔

你就on9
唔係呢個post

俾你發現咗